清明節 - Share 下你屋企d 金銀摺法

Lm 樓主岩岩被人踢左去支那拜山
落緊來

有冇人影來睇下解下悶

唔摺，就咁成疊紙掉落去燒

咁頹。。。？